Проверка кнопки "Вернуться на главную" у модального окна "Благодарим за заказ №ИМСnnnnn" ( юр лицо, "Новый представитель")

* Тестовые данные:
почта (email: teststroy1@mail.ru, pass:  pass2023!),
личный кабинет(e-mail:teststroy1@mail.ru password:123123)

* Предварительные шаги:
1. Войти в почту: email: teststroy1@mail.ru, pass : pass2023!
На сайте:
2. Залогиниться под пользователем : 
email: teststroy1@mail.ru
pass: 123123
3. В поле "Поиск" ввести "Шуруп"
4. Нажать "Найти"/ "Перейти к товарам" (тач)
5. Нажать кнопку "В корзину" на одном из шурупов
6. Нажать на кнопку "Корзина"
7. Нажать "Перейти к оформлению"
8. Выбрать юридическое лицо
9. Нажать "Новый представитель"
10. Ввести в ФИО "Тест"
11. Номер телефона 9111234567
12. email:teststroy1@mail.ru
13. ИНН 123456123456
14. Правовая форма: ООО
15. КПП 123456789
16. Название организации: Тест
17. Юридический адрес: Адрес
18. Почтовый адрес :Адрес
19. Расчетный счет: 40802810464420129813
20. БИК: 044525974
21. Нажать "Продолжить"
22. Выбрать самовывоз
23. Выбрать дату
24. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

* Шаги:
1. Нажимаем кнопку "Вернуться на главную" (в модальном окне "Благодарим за заказ №ИМСnnnnn")

* Ожидаемый результат:
1. Переход на главную страницу. 


Автор: Н.Краснобородько 


* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| | | |  ||  |  |  | 



* Продовый сервер

|№| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 1   | 2023-09-17 | 13:35 | Chrome 116.0.5845.188 Yandex 23.7.5.704 |  SKIP https://trello.com/c/0VssmyaG/204  |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 17.09.23 | Наталья К. |